d火箭射到咁遠，暴徒拎黎射警處點算

之前已經有人扔石仔，d玻璃都爆晒

中大手足留意：

有唔知咩人影緊你地整野食相，自己留意。
FB：KY Heung

唔該report

我宣布連登決定原諒林鄭月蛾

樓🐷五毛

原諒都5毛？😂
明明冇收錢